中大求增援！

打咗兩日大家已經好攰，缺物資但更加缺人，麻煩大家快啲入黎幫手
港九嘅朋友可選擇馬鞍山、火炭、大水坑行入去
北區嗰邊嘅就大埔行入黎啦

真係好需要你哋每一個

入中大 保手足 抗警暴

推！